有無人嘅人生目標喺香港一定做唔到？

想睇野生老虎，
香港最後一隻老虎一百年前死撚咗

賽車

想渣戰機

從軍

Sky做過

第時係屋企睇老虎乸

喺外國生活

打算海陸定空

邊個國家？

擁有一架車兼可以泊喺屋企樓下甚至隔離

而唔係買架車返嚟要偷偷摸摸泊街或者泊一個要轉車或者行15分鐘以上嘅場

9成唔會結婚

去外國睇

香港啲車主真係好撚慘

想做太空工程師

儲緊錢揀泰國越南印度俄國是但一個地方睇

去美國比較好？

陸軍